港豬沒有一隻是 _____ 的

無辜

好想港中快d融合，大家齊齊攬炒

一時意氣, 無窮後悔

事實上根本阻唔到......
無咩一唔一時意氣

茶餐廳D電視機沒有一部唔是長開播住TVB的

由填充題變咗做造句題

勇敢

又到唱衰香港時間啦
等香港自已打自己
支那手法永遠不變
總有仲計